{
  "Properties": {
    "": [
      {
        "id": "al",
        "type": "l",
        "text": "Arbeid og l\u00F8nn"
      }
    ],
    "/al": [
      {
        "id": "al03",
        "type": "l",
        "text": "Arbeidsledighet"
      },
      {
        "id": "al04",
        "type": "l",
        "text": "Arbeidsmilj\u00F8, sykefrav\u00E6r og arbeidskonflikter"
      }
    ],
    "/al/al03": [
      {
        "id": "aku",
        "type": "l",
        "text": "Arbeidskraftunders\u00F8kelsen"
      },
      {
        "id": "akumnd",
        "type": "l",
        "text": "Arbeidskraftunders\u00F8kinga, sesongjusterte tal"
      },
      {
        "id": "innvarbl",
        "type": "l",
        "text": "Registrerte arbeidsledige blant innvandrere (avsluttet i Statistisk sentralbyr\u00E5)"
      },
      {
        "id": "ledstill",
        "type": "l",
        "text": "Ledige stillingar"
      },
      {
        "id": "nav_statres",
        "type": "l",
        "text": "Arbeids- og velferdsetaten (NAV) - StatRes (opph\u00F8rt)"
      },
      {
        "id": "regledig",
        "type": "l",
        "text": "Registrerte arbeidsledige (avsluttet i Statistisk sentralbyr\u00E5)"
      }
    ],
    "/al/al03/aku": [
      {
        "id": "SBMENU8743",
        "type": "h",
        "text": "Arbeidsstyrken"
      },
      {
        "id": "AKUKvartNY",
        "type": "t",
        "text": "05110: Personer, etter kj\u00F8nn, arbeidsstyrkestatus og alder 1988K2 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "AKUAarNY",
        "type": "t",
        "text": "05111: Personer, etter kj\u00F8nn, arbeidsstyrkestatus og alder 1972 - 2019"
      },
      {
        "id": "ArbeidsStyrk",
        "type": "t",
        "text": "03777: Personer i arbeidsstyrken, etter kj\u00F8nn og alder 1972K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "ArbStyrkAar",
        "type": "t",
        "text": "03780: Personer i arbeidsstyrken, etter kj\u00F8nn og alder 1972 - 2019"
      },
      {
        "id": "KursFormaalKv",
        "type": "t",
        "text": "07678: Personer i arbeidsstyrken som har deltatt p\u00E5 kurs, etter form\u00E5l, arbeidsstyrkestatus og utdanning 2006K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "KursFormaalAar",
        "type": "t",
        "text": "07679: Personer i arbeidsstyrken som har deltatt p\u00E5 kurs, etter form\u00E5l, arbeidsstyrkestatus og utdanning 2006 - 2019"
      },
      {
        "id": "StromArbStyrkStat",
        "type": "t",
        "text": "11433: Str\u00F8mmer mellom arbeidsstyrkestatuser, etter kj\u00F8nn 2006K2 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SBMENU8741",
        "type": "h",
        "text": "Arbeidsledige og undersysselsatte"
      },
      {
        "id": "AKUAarKjAldKv",
        "type": "t",
        "text": "08518: Arbeidsledige, etter kj\u00F8nn og alder 1972K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "AKUAarKjAld",
        "type": "t",
        "text": "08517: Arbeidsledige, etter kj\u00F8nn og alder 1972 - 2019"
      },
      {
        "id": "ArbLedigUtdKv",
        "type": "t",
        "text": "11156: Arbeidsledige, etter kj\u00F8nn, alder og utdanningsniv\u00E5 2006K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "ArbLedigUtdAr",
        "type": "t",
        "text": "11155: Arbeidsledige, etter kj\u00F8nn, alder og utdanningsniv\u00E5 2006 - 2019"
      },
      {
        "id": "ArbeidTid7",
        "type": "t",
        "text": "09883: Ansatte som jobber utenom ordin\u00E6r dagtid i hovedarbeidsforholdet, etter arbeidstidspunkt utenom ordin\u00E6r dagtid, regularitet, kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN 2007) 2008 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU8745",
        "type": "h",
        "text": "Midlertidig ansatte"
      },
      {
        "id": "MidlAnsattKv",
        "type": "t",
        "text": "05611: Midlertidig ansatte, etter kj\u00F8nn og alder 1996K1 - 2020K2"
      },

      {
        "id": "MidlAnsattNaer4",
        "type": "t",
        "text": "07205: Midlertidig ansatte, etter n\u00E6ring (SN2007) 2008K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "MidlAnsattNaer3",
        "type": "t",
        "text": "07204: Midlertidig ansatte, etter n\u00E6ring (SN2007) 2008 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU8748",
        "type": "h",
        "text": "Ungdom ikke i arbeid eller utdanning"
      },
      {
        "id": "AkuUngdom",
        "type": "t",
        "text": "09858: Personer i alderen 15-29 \u00E5r som verken er sysselsatt eller under utdanning, etter alder og kj\u00F8nn 2006 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU8744",
        "type": "h",
        "text": "L\u00E6revilk\u00E5rsmonitoren"
      },
      {
        "id": "Lvm01",
        "type": "t",
        "text": "12864: Deltakere i formell utdanning og ikke-formell oppl\u00E6ring, etter kj\u00F8nn, alder og arbeidsstyrkestatus 2008 - 2020"
      },
      {
        "id": "SBMENU8749",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier"
      }
    ],
    "/al/al03/aku/SBMENU8749": [
      {
        "id": "AKUKvartReg",
        "type": "t",
        "text": "11747: Personer, etter arbeidsstyrkestatus og landsdel (avslutta serie) 2006K1 - 2019K4"
      },
      {
        "id": "SysselArbtid01",
        "type": "t",
        "text": "04538: Sysselsatte, etter kj\u00F8nn, n\u00E6ring (SN2002) og avtalt/vanlig arbeidstid per uke (avslutta serie) 1996K1 - 2007K4"
      }
    ],
    "/al/al03/akumnd": [
      {
        "id": "SyssArbledSes02",
        "type": "t",
        "text": "08931: Sysselsetting og arbeidsl\u00F8yse for personar 15-74 \u00E5r. Sesongjusterte tal og trend, 3 m\u00E5naders glidande gjennomsnitt, etter kj\u00F8nn og alder 2006M02 - 2020M07"
      },
      {
        "id": "ArbledSessNY",
        "type": "t",
        "text": "07458: Sysselsetting og arbeidsl\u00F8yse for busette personar, sesongjustert, etter alder 1997K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SyssArbledSes01",
        "type": "t",
        "text": "08930: Sysselsetting og arbeidsl\u00F8yse. Sesongjusterte tal for personar 15-74 \u00E5r, 3 m\u00E5naders glidande gjennomsnitt 2006M02 - 2020M06"
      },
      {
        "id": "FRA_GAMMEL_00160",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier"
      }
    ],
    "/al/al03/akumnd/FRA_GAMMEL_00160": [
      {
        "id": "ArbStyrkProsent",
        "type": "t",
        "text": "03769: Arbeidslause personar. Sesongjusterte tal, 3 m\u00E5naders glidande gjennomsnitt (prosent) (avslutta serie) 1989M01 - 2005M11"
      },
      {
        "id": "ArbStyrkeAKU2",
        "type": "t",
        "text": "04526: Sysselsetting og arbeidsl\u00F8yse for personar 16-74 \u00E5r. Sesongjusterte tal, 3 m\u00E5naders glidande gjennomsnitt (avslutta serie) 1988M12 - 2005M12"
      },
      {
        "id": "SyssArbledigMND",
        "type": "t",
        "text": "06945: Sysselsetting og arbeidsl\u00F8yse for personar 16-74 \u00E5r. Sesongjusterte tal og trend, 3 m\u00E5naders glidande gjennomsnitt, etter kj\u00F8nn og alder (avslutta serie) 1997M02 - 2012M02"
      }
    ],
    "/al/al03/innvarbl": [
      {
        "id": "ArbLosInnvNye",
        "type": "t",
        "text": "07115: Registrerte helt arbeidsledige innvandrere og deltakere p\u00E5 tiltak 15-74 \u00E5r, i prosent av arbeidsstyrken eller bosatte, etter landbakgrunn (verdensregion) og bostedskommune/-fylke (K) 2001K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "ForstgenArbNye",
        "type": "t",
        "text": "07116: Registrerte helt arbeidsledige innvandrere og deltakere p\u00E5 tiltak 15-74 \u00E5r, i prosent av bosatte, etter landbakgrunn, antall \u00E5r bosatt i Norge og kj\u00F8nn 2001K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "LedigInnvandNye",
        "type": "t",
        "text": "07117: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter landbakgrunn og kj\u00F8nn.  Absolutte tall og i prosent av arbeidsstyrken 2001K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "BolosLand2",
        "type": "t",
        "text": "11152: Registrerte arbeidsledige ikke registrert bosatt, etter landbakgrunn (verdensregion) og kj\u00F8nn. Kun absolutte tall 2014K4 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "Bostedslos2",
        "type": "t",
        "text": "11151: Registrerte arbeidsledige ikke registrert bosatt, etter landbakgrunn (verdensregion) og alder 2014K4 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "FRA_GAMMEL_00178",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier"
      }
    ],
    "/al/al03/innvarbl/FRA_GAMMEL_00178": [
      {
        "id": "ArbLosInnvNY",
        "type": "t",
        "text": "06732: Registrerte helt arbeidsledige innvandrere og deltakere p\u00E5 tiltak 16-74 \u00E5r, etter landbakgrunn (verdensregion) og bostedskommune/-fylke (K) (avslutta serie) 2002K1 - 2008K3"
      },
      {
        "id": "Arbeidstidsord1",
        "type": "t",
        "text": "06758: Arbeidstidsordninger, etter regularitet og n\u00E6ring (SN2002) i hovedarbeidsforholdet (avslutta serie) 2001 - 2008"
      },
      {
        "id": "ForstgenArblNY",
        "type": "t",
        "text": "06736: Registrerte helt arbeidsledige innvandrere og deltakere p\u00E5 tiltak 16-74 \u00E5r, etter landbakgrunn, antall \u00E5r bosatt i Norge og kj\u00F8nn (avslutta serie) 2002K1 - 2008K3"
      },
      {
        "id": "LedigInnvandNY",
        "type": "t",
        "text": "06735: Registrerte helt arbeidsledige innvandrere 16-74 \u00E5r, etter landbakgrunn og kj\u00F8nn (avslutta serie) 2002K1 - 2008K3"
      },
      {
        "id": "ArbLosInnv",
        "type": "t",
        "text": "03774: Registrerte helt arbeidsledige f\u00F8rstegenerasjonsinnvandrere og deltakere p\u00E5 tiltak 16-74 \u00E5r, etter landbakgrunn (verdensregion) og bosted (K) (avslutta serie) 2002K1 - 2008K2"
      },
      {
        "id": "ForstgenArbledi",
        "type": "t",
        "text": "05482: Registrerte helt arbeidsledige f\u00F8rstegenerasjonsinnvandrere og deltakere p\u00E5 tiltak 16-74 \u00E5r, etter landbakgrunn, antall \u00E5r bosatt i Norge og kj\u00F8nn (avslutta serie) 2002K1 - 2008K2"
      },
      {
        "id": "LedigInnvand",
        "type": "t",
        "text": "03727: Registrerte helt arbeidsledige f\u00F8rstegenerasjonsinnvandrere 16-74 \u00E5r, etter landbakgrunn og kj\u00F8nn (avslutta serie) 2001K3 - 2008K2"
      },
      {
        "id": "BolosLand",
        "type": "t",
        "text": "07220: Registrerte arbeidsledige ikke registrert bosatt, etter landbakgrunn (verdensregion) og kj\u00F8nn. Kun absolutte tall (avslutta serie) 2008K1 - 2014K2"
      },
      {
        "id": "ArbLedigIkkeBos",
        "type": "t",
        "text": "07282: Registrerte arbeidsledige ikke registrert bosatt, etter landbakgrunn (verdensregion) og kj\u00F8nn. Absolutte tall og i prosent av arbeidsstyrken (avslutta serie) 2007K4 - 2012K4"
      },
      {
        "id": "Bostedslos",
        "type": "t",
        "text": "07211: Registrerte arbeidsledige ikke registrert bosatt, etter landbakgrunn (verdensregion) og alder (avslutta serie) 2008K1 - 2014K2"
      }
    ],
    "/al/al03/ledstill": [
      {
        "id": "StillNaringAr",
        "type": "t",
        "text": "08836: Ledige stillingar, etter n\u00E6ring (SN2007) 2010 - 2019"
      },
      {
        "id": "StillNaring",
        "type": "t",
        "text": "08771: Ledige stillingar, etter n\u00E6ring (SN2007) 2010K1 - 2020K1"
      },
      {
        "id": "StillNaring2",
        "type": "t",
        "text": "11587: Ledige stillingar, etter n\u00E6ring (SN2007). Sesongjusterte tal og trend 2010K1 - 2020K1"
      }
    ],
    "/al/al03/nav_statres": [
      {
        "id": "StatResNav02",
        "type": "t",
        "text": "07534: StatRes. NAV. Aktiviteter og tjenester. Personer med st\u00F8nad fra folketrygden, etter st\u00F8nadstype (avslutta serie) 2006 - 2008"
      },
      {
        "id": "StatResNav1",
        "type": "t",
        "text": "07527: StatRes. NAV. Ressursinnsats (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav27",
        "type": "t",
        "text": "08334: StatRes. NAV. Relaterte indikatorer. Personer i alderen 15-74 \u00E5r, etter arbeidsstyrkestatus (\u00E5rsgjennomsnitt) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav28",
        "type": "t",
        "text": "09039: StatRes. NAV. Registrerte arbeidsledige (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav29",
        "type": "t",
        "text": "09051: StatRes. NAV. Personer p\u00E5 arbeidsrettede tiltak (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav30",
        "type": "t",
        "text": "09052: StatRes. NAV. Personer som mottar dagpenger (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StonadTrygd",
        "type": "t",
        "text": "08367: StatRes. Overf\u00F8ringer, etter ulike st\u00F8nader og trygder (mill. kr) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav32",
        "type": "t",
        "text": "09054: StatRes. NAV. Personer med nedsatt arbeidsevne i arbeidsrettede tiltak (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav33",
        "type": "t",
        "text": "09055: StatRes. NAV. Personer som mottar arbeidsavklaringspenger (AAP) (F) (avslutta serie) 2010 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav34",
        "type": "t",
        "text": "09056: StatRes. NAV. Personer som mottar uf\u00F8repensjon (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav35",
        "type": "t",
        "text": "09057: StatRes. NAV. Personer som mottar alderspensjon (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav36",
        "type": "t",
        "text": "09058: StatRes. NAV. Personer som mottar avtalefestet pensjon (AFP) (F) (avslutta serie) 2006 - 2012"
      },
      {
        "id": "StatResNav37",
        "type": "t",
        "text": "09059: StatRes. NAV. Barn med barnebidrag og/eller forskudd (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav38",
        "type": "t",
        "text": "09060: StatRes. NAV. Personer som mottar barnetrygd (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav39",
        "type": "t",
        "text": "09062: StatRes. NAV. Personer som mottar kontantst\u00F8tte (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav40",
        "type": "t",
        "text": "09063: StatRes. NAV. Personer som mottar grunnst\u00F8nad (F) (avslutta serie) 2006 - 2012"
      },
      {
        "id": "StatResNav41",
        "type": "t",
        "text": "09064: StatRes. NAV. Personer som mottar hjelpest\u00F8nad (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav26",
        "type": "t",
        "text": "08333: StatRes. NAV. Resultater. Personer med st\u00F8nad fra folketrygden, etter st\u00F8nadstype (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav25",
        "type": "t",
        "text": "08332: StatRes. NAV. Aktiviteter og tjenester. Personer med st\u00F8nad fra andre ordninger administrert av NAV, etter st\u00F8nadstype (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav24",
        "type": "t",
        "text": "08331: StatRes. NAV. Aktiviteter og tjenester. Arbeidsmarkedstiltak. Deltakere p\u00E5 ordin\u00E6re tiltak og yrkeshemmede p\u00E5 tiltak (\u00E5rsgjennomsnitt) (avslutta serie) 2006 - 2012"
      },
      {
        "id": "StatResNav31",
        "type": "t",
        "text": "09053: StatRes. NAV. Personer som mottar sykepenger (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      }
    ],
    "/al/al03/regledig": [
      {
        "id": "ArbLedKjonnReg",
        "type": "t",
        "text": "10594: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter kj\u00F8nn (K) 1990M01 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "ArbLedKjonn",
        "type": "t",
        "text": "10593: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter kj\u00F8nn (prosent) (K) 2014M06 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "ArbLedAld",
        "type": "t",
        "text": "10539: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter alder (K) 1990M01 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "ArbLedAldPro",
        "type": "t",
        "text": "10540: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter alder (prosent) (K) 1999M01 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "ArbLedUtdDet",
        "type": "t",
        "text": "12334: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter utdanningsniv\u00E5 og fagfelt 2015M11 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "ArbLedUtdMd",
        "type": "t",
        "text": "11021: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter utdanning (F) 2014M11 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "ArbTiltNedsKj",
        "type": "t",
        "text": "10463: Personer p\u00E5 arbeidsmarkedstiltak, etter kj\u00F8nn. Ved utgangen av m\u00E5neden (K) 2014M01 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "ArbTiltNedsAld",
        "type": "t",
        "text": "10464: Personer p\u00E5 arbeidsmarkedstiltak, etter alder. Ved utgangen av m\u00E5neden (K) 2014M01 - 2020M03"
      },
      {
        "id": "FRA_GAMMEL_00176",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier"
      }
    ],
    "/al/al03/regledig/FRA_GAMMEL_00176": [
      {
        "id": "ArbLedigUtgMND",
        "type": "t",
        "text": "04471: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter kj\u00F8nn (prosent) (K) (avslutta serie) 1999M01 - 2014M05"
      },
      {
        "id": "ArbLedig07",
        "type": "t",
        "text": "09742: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter alder (prosent) (K) (avslutta serie) 1999M01 - 2014M05"
      },
      {
        "id": "Rd1601Aa",
        "type": "t",
        "text": "01601: Registrerte arbeidsledige, etter kj\u00F8nn. \u00C5rsgjennomsnitt (K) (avslutta serie) 1977 - 1987"
      },
      {
        "id": "ArbLedigAargjen",
        "type": "t",
        "text": "06900: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter kj\u00F8nn. \u00C5rsgjennomsnitt (prosent) (K) (avslutta serie) 2000 - 2013"
      },
      {
        "id": "ArbLedig01",
        "type": "t",
        "text": "09314: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter alder. \u00C5rsgjennomsnitt (K) (avslutta serie) 1990 - 2013"
      },
      {
        "id": "ArbLedigAlder",
        "type": "t",
        "text": "10205: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter alder. \u00C5rsgjennomsnitt (prosent) (K) (avslutta serie) 2000 - 2013"
      },
      {
        "id": "Rd1603Aa",
        "type": "t",
        "text": "01603: Registrerte arbeidsledige, etter kj\u00F8nn. \u00C5rsgjennomsnitt (K) (avslutta serie) 1988 - 2014"
      },
      {
        "id": "ArbLedKjoAarGj",
        "type": "t",
        "text": "10596: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter kj\u00F8nn. \u00C5rsgjennomsnitt (prosent) (K) (avslutta serie) 2013 - 2014"
      },
      {
        "id": "ArbLedig03",
        "type": "t",
        "text": "09427: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter kj\u00F8nn. \u00C5rsgjennomsnitt (B) (avslutta serie) 2004 - 2013"
      },
      {
        "id": "ArbLedig04",
        "type": "t",
        "text": "09428: Registrerte arbeidsledige 15-74 \u00E5r, etter alder. \u00C5rsgjennomsnitt (B) (avslutta serie) 2004 - 2013"
      }
    ],
    "/al/al04": [
      {
        "id": "arbmiljo",
        "type": "l",
        "text": "Arbeidsmilj\u00F8, levek\u00E5rsunders\u00F8kelsen"
      },
      {
        "id": "arborg",
        "type": "l",
        "text": "Fagforeiningsmedlemmer og streikar"
      },
      {
        "id": "arbulykker",
        "type": "l",
        "text": "Arbeidsulykker"
      },
      {
        "id": "nav_statres",
        "type": "l",
        "text": "Arbeids- og velferdsetaten (NAV) - StatRes (opph\u00F8rt)"
      },
      {
        "id": "sykefratot",
        "type": "l",
        "text": "Sykefrav\u00E6r"
      }
    ],
    "/al/al04/arbmiljo": [
      {
        "id": "SBMENU5160",
        "type": "h",
        "text": "Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj01a",
        "type": "t",
        "text": "07783: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter kj\u00F8nn og alder (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj02a",
        "type": "t",
        "text": "07803: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter virksomhetsst\u00F8rrelse (prosent) 1993 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj03aNy",
        "type": "t",
        "text": "10469: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter yrke (1-sifferniv\u00E5) og kj\u00F8nn (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMi03aNy2",
        "type": "t",
        "text": "10471: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter yrke (2-sifferniv\u00E5) (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj05a",
        "type": "t",
        "text": "07809: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter arbeidstidsordning (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbNac07",
        "type": "t",
        "text": "07988: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN2007) (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU5180",
        "type": "h",
        "text": "Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj01b",
        "type": "t",
        "text": "07784: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter kj\u00F8nn og alder (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj02b",
        "type": "t",
        "text": "07804: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter virksomhetsst\u00F8rrelse (prosent) 1993 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMi03bNy2",
        "type": "t",
        "text": "10473: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter yrke (2-sifferniv\u00E5) (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj03bNy",
        "type": "t",
        "text": "10472: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter  yrke (1-sifferniv\u00E5) og kj\u00F8nn (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj05b",
        "type": "t",
        "text": "07810: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter arbeidstidsordning (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "FysArbNAac07b",
        "type": "t",
        "text": "07989: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN2007) (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU5181",
        "type": "h",
        "text": "Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold"
      },
      {
        "id": "TilknArb01",
        "type": "t",
        "text": "07850: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter kj\u00F8nn og alder (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "TilknArb02",
        "type": "t",
        "text": "07851: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter virksomhetsst\u00F8rrelse (prosent) 1993 - 2019"
      },
      {
        "id": "TilknArb03Ny",
        "type": "t",
        "text": "10474: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter yrke (1-sifferniv\u00E5) og kj\u00F8nn (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "TilknArb03Ny2",
        "type": "t",
        "text": "10475: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter yrke (2-sifferniv\u00E5) (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "TilknArb05",
        "type": "t",
        "text": "07854: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter arbeidstidsordning (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "TilknNac07a",
        "type": "t",
        "text": "07991: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN2007) (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU5182",
        "type": "h",
        "text": "Psykososialt arbeidsmilj\u00F8"
      },
      {
        "id": "NyArbMiljo01",
        "type": "t",
        "text": "07873: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering, etter kj\u00F8nn og alder (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyOrgArbMiljo05",
        "type": "t",
        "text": "07877: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering, etter arbeidstidsordning (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyOrgMiljo02",
        "type": "t",
        "text": "07874: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering, etter virksomhetsst\u00F8rrelse (prosent) 1993 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyOrgMil03Ny",
        "type": "t",
        "text": "10476: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering,  etter yrke (1-sifferniv\u00E5) og kj\u00F8nn (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyOrgMil03Ny2",
        "type": "t",
        "text": "10477: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering,  etter yrke (2-sifferniv\u00E5) (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyOrgNac07a",
        "type": "t",
        "text": "07993: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN2007) (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU5183",
        "type": "h",
        "text": "Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r"
      },
      {
        "id": "Helseplager3Ny",
        "type": "t",
        "text": "10478: Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte, etter yrke (1-sifferniv\u00E5) og kj\u00F8nn (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "Helseplager3Ny2",
        "type": "t",
        "text": "10479: Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte, etter yrke (2-sifferniv\u00E5) (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "HelseNac07a",
        "type": "t",
        "text": "07992: Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN2007) (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "Helseplager1",
        "type": "t",
        "text": "07859: Yrkesrelaterte helseplager,  arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte,  etter kj\u00F8nn og alder (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "Helseplager2",
        "type": "t",
        "text": "07860: Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte, etter virksomhetsst\u00F8rrelse (prosent) 1993 - 2019"
      },
      {
        "id": "Helseplager5",
        "type": "t",
        "text": "07863: Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte, etter arbeidstidsordning (prosent) 1989 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU5184",
        "type": "h",
        "text": "Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben"
      },
      {
        "id": "NyeOrg01",
        "type": "t",
        "text": "07910: Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben, etter kj\u00F8nn og alder (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyeOrg02",
        "type": "t",
        "text": "07911: Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben, etter virksomhetsst\u00F8rrelse (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyeOrg03Ny",
        "type": "t",
        "text": "10480: Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben, etter yrke (1-sifferniv\u00E5) og kj\u00F8nn (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyeOrg03Ny2",
        "type": "t",
        "text": "10481: Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben, etter yrke (2-sifferniv\u00E5) (prosent) 2013 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyeOrg04",
        "type": "t",
        "text": "07913: Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN2007) (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "NyeOrg05",
        "type": "t",
        "text": "07914: Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben, etter arbeidstidsordning (prosent) 2009 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU1782",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier"
      }
    ],
    "/al/al04/arbmiljo/SBMENU1782": [
      {
        "id": "FysArbMilj03a",
        "type": "t",
        "text": "07805: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter kj\u00F8nn og yrke (prosent) (avslutta serie) 2000 - 2009"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj04a",
        "type": "t",
        "text": "07807: Fysisk og kjemisk arbeidsmilj\u00F8, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (prosent) (avslutta serie) 1996 - 2006"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj03b",
        "type": "t",
        "text": "07806: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter kj\u00F8nn og yrke (prosent) (avslutta serie) 2000 - 2009"
      },
      {
        "id": "FysArbMilj04b",
        "type": "t",
        "text": "07808: Ergonomiske arbeidsmilj\u00F8forhold, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (prosent) (avslutta serie) 1996 - 2006"
      },
      {
        "id": "TilknArb03",
        "type": "t",
        "text": "07852: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter kj\u00F8nn og yrke (prosent) (avslutta serie) 2000 - 2009"
      },
      {
        "id": "TilknArb04",
        "type": "t",
        "text": "07853: Tilknytning til arbeidsplassen og ulike arbeidsforhold, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (prosent) (avslutta serie) 1996 - 2006"
      },
      {
        "id": "NyOrgMiljo03",
        "type": "t",
        "text": "07875: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering, etter kj\u00F8nn og yrke (prosent) (avslutta serie) 2000 - 2009"
      },
      {
        "id": "NyOrgMiljo04",
        "type": "t",
        "text": "07876: Psykososialt arbeidsmilj\u00F8. Hjelp og tilbakemelding, samarbeid, verdsetting, vold og trakassering, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (prosent) (avslutta serie) 1996 - 2006"
      },
      {
        "id": "Helseplager3",
        "type": "t",
        "text": "07861: Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte, etter kj\u00F8nn og yrke (prosent) (avslutta serie) 2000 - 2009"
      },
      {
        "id": "Helseplager4",
        "type": "t",
        "text": "07862: Yrkesrelaterte helseplager, arbeidsulykker og sykefrav\u00E6r for sysselsatte, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (prosent) (avslutta serie) 1996 - 2006"
      },
      {
        "id": "NyeOrg03",
        "type": "t",
        "text": "07912: Jobbkrav, kontroll, rollekonflikt og forventning i jobben, etter kj\u00F8nn og yrke (prosent) (avslutta serie) 2009"
      }
    ],
    "/al/al04/arborg": [
      {
        "id": "SBMENU6940",
        "type": "h",
        "text": "Fagforeiningsmedlemmer"
      },
      {
        "id": "ArbgiverNHO",
        "type": "t",
        "text": "03546: Hovudsamanslutningane for arbeidstakarar og andre landsomfattande arbeidstakarorganisasjonar. Medlemer per 31. desember 2001 - 2019"
      },
      {
        "id": "ArbgiverSammen",
        "type": "t",
        "text": "03532: Arbeidsgivarsamanslutningar. Talet p\u00E5 medlemsbedrifter og tilsette i medlemsbedriftene per 31. desember 2003 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU6941",
        "type": "h",
        "text": "Streikar"
      },
      {
        "id": "Konflikt",
        "type": "t",
        "text": "03629: Arbeidskonfliktar, arbeidstakarar involverte og tapte arbeidsdagar 1992 - 2019"
      },
      {
        "id": "ArbKonfliktNaer",
        "type": "t",
        "text": "07952: Arbeidstakarar i arbeidskonflikt og tapte arbeidsdagar, etter n\u00E6ringshovudomr\u00E5de (SN2007) 1998 - 2019"
      },
      {
        "id": "FRA_GAMMEL_00238",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier"
      }
    ],
    "/al/al04/arborg/FRA_GAMMEL_00238": [
      {
        "id": "ArbKonflikt",
        "type": "t",
        "text": "03613: Arbeidstakarar i arbeidskonflikt og tapte arbeidsdagar, etter n\u00E6ringshovudomr\u00E5de (SN2002) (avslutta serie) 1998 - 2008"
      },
      {
        "id": "Hovedsammen",
        "type": "t",
        "text": "03612: Hovedsammenslutningene for arbeidstakere og andre landsomfattende arbeidstakerorganisasjoner. Medlemmer per 31. desember (avslutta serie) 1999 - 2012"
      }
    ],
    "/al/al04/arbulykker": [
      {
        "id": "ArbUlyTilsNaer",
        "type": "t",
        "text": "10913: Arbeidsulykker med d\u00F8delig utfall, etter tilsynsmyndighet og n\u00E6ring (SN2007) 2000 - 2018"
      },
      {
        "id": "ArbUlyKjAldNaer",
        "type": "t",
        "text": "10914: Rapporterte arbeidsulykker, etter kj\u00F8nn, alder, frav\u00E6r og n\u00E6ring (SN2007) 2014 - 2018"
      },
      {
        "id": "ArbUlyTypUlykk",
        "type": "t",
        "text": "11343: Rapporterte arbeidsulykker, etter n\u00E6ring (SN2007) og type ulykke 2015 - 2018"
      }
    ],
    "/al/al04/nav_statres": [
      {
        "id": "StatResNav02",
        "type": "t",
        "text": "07534: StatRes. NAV. Aktiviteter og tjenester. Personer med st\u00F8nad fra folketrygden, etter st\u00F8nadstype (avslutta serie) 2006 - 2008"
      },
      {
        "id": "StatResNav1",
        "type": "t",
        "text": "07527: StatRes. NAV. Ressursinnsats (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav27",
        "type": "t",
        "text": "08334: StatRes. NAV. Relaterte indikatorer. Personer i alderen 15-74 \u00E5r, etter arbeidsstyrkestatus (\u00E5rsgjennomsnitt) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav28",
        "type": "t",
        "text": "09039: StatRes. NAV. Registrerte arbeidsledige (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav29",
        "type": "t",
        "text": "09051: StatRes. NAV. Personer p\u00E5 arbeidsrettede tiltak (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav30",
        "type": "t",
        "text": "09052: StatRes. NAV. Personer som mottar dagpenger (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StonadTrygd",
        "type": "t",
        "text": "08367: StatRes. Overf\u00F8ringer, etter ulike st\u00F8nader og trygder (mill. kr) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav32",
        "type": "t",
        "text": "09054: StatRes. NAV. Personer med nedsatt arbeidsevne i arbeidsrettede tiltak (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav33",
        "type": "t",
        "text": "09055: StatRes. NAV. Personer som mottar arbeidsavklaringspenger (AAP) (F) (avslutta serie) 2010 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav34",
        "type": "t",
        "text": "09056: StatRes. NAV. Personer som mottar uf\u00F8repensjon (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav35",
        "type": "t",
        "text": "09057: StatRes. NAV. Personer som mottar alderspensjon (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav36",
        "type": "t",
        "text": "09058: StatRes. NAV. Personer som mottar avtalefestet pensjon (AFP) (F) (avslutta serie) 2006 - 2012"
      },
      {
        "id": "StatResNav37",
        "type": "t",
        "text": "09059: StatRes. NAV. Barn med barnebidrag og/eller forskudd (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav38",
        "type": "t",
        "text": "09060: StatRes. NAV. Personer som mottar barnetrygd (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav39",
        "type": "t",
        "text": "09062: StatRes. NAV. Personer som mottar kontantst\u00F8tte (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav40",
        "type": "t",
        "text": "09063: StatRes. NAV. Personer som mottar grunnst\u00F8nad (F) (avslutta serie) 2006 - 2012"
      },
      {
        "id": "StatResNav41",
        "type": "t",
        "text": "09064: StatRes. NAV. Personer som mottar hjelpest\u00F8nad (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav26",
        "type": "t",
        "text": "08333: StatRes. NAV. Resultater. Personer med st\u00F8nad fra folketrygden, etter st\u00F8nadstype (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav25",
        "type": "t",
        "text": "08332: StatRes. NAV. Aktiviteter og tjenester. Personer med st\u00F8nad fra andre ordninger administrert av NAV, etter st\u00F8nadstype (avslutta serie) 2006 - 2013"
      },
      {
        "id": "StatResNav24",
        "type": "t",
        "text": "08331: StatRes. NAV. Aktiviteter og tjenester. Arbeidsmarkedstiltak. Deltakere p\u00E5 ordin\u00E6re tiltak og yrkeshemmede p\u00E5 tiltak (\u00E5rsgjennomsnitt) (avslutta serie) 2006 - 2012"
      },
      {
        "id": "StatResNav31",
        "type": "t",
        "text": "09053: StatRes. NAV. Personer som mottar sykepenger (F) (avslutta serie) 2006 - 2013"
      }
    ],
    "/al/al04/sykefratot": [
      {
        "id": "SBMENU7380",
        "type": "h",
        "text": "Sesong- og influensajustert egen- og legemeldt sykefrav\u00E6rsprosent"
      },
      {
        "id": "SykefKjTypeSjIj",
        "type": "t",
        "text": "12439: Sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter kj\u00F8nn og sykefrav\u00E6rstype. Sesong- og influensajustert, kun sesongjustert og ikke-sesongjustert 2000K2 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SBMENU6040",
        "type": "h",
        "text": "Egen- og legemeldt sykefrav\u00E6rsprosent"
      },
      {
        "id": "SykefKjNarType",
        "type": "t",
        "text": "12440: Sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter n\u00E6ring (17 grupper) og sykefrav\u00E6rstype 2000K2 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefKjNarType1",
        "type": "t",
        "text": "12441: Sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter n\u00E6ring (17 grupper) og sykefrav\u00E6rstype 2001 - 2019"
      },
      {
        "id": "SykefKjNarSekt",
        "type": "t",
        "text": "12442: Sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter sektor (3 grupper), n\u00E6ring (16 grupper) og kj\u00F8nn 2008K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefFylkeKj",
        "type": "t",
        "text": "12443: Sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter arbeidsstedsfylke og kj\u00F8nn (F) 2008K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefravVarigKv2",
        "type": "t",
        "text": "12946: Sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter kj\u00F8nn, varighet i kvartalet og sykefrav\u00E6rstype 2015K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SBMENU7387",
        "type": "h",
        "text": "Legemeldt sykefrav\u00E6rsprosent"
      },
      {
        "id": "SykefKjYrke",
        "type": "t",
        "text": "12452: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter yrke og kj\u00F8nn 2015K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefKjAlder02",
        "type": "t",
        "text": "12908: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) blant innvandrere (l\u00F8nnstakere, 16-69 \u00E5r), etter alder (10 grupper) og landbakgrunn 2015K1 - 2019K4"
      },
      {
        "id": "SykefKjYrke02",
        "type": "t",
        "text": "12909: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) blant innvandrere (l\u00F8nnstakere, 16-69 \u00E5r), etter yrke og landbakgrunn 2015K1 - 2019K4"
      },
      {
        "id": "SBMENU7388",
        "type": "h",
        "text": "Legemeldt sykefrav\u00E6rsprosent og andel l\u00F8nnstakere med legemeldt sykefrav\u00E6r"
      },
      {
        "id": "SykefKjAlder",
        "type": "t",
        "text": "12448: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter alder (10 grupper) og kj\u00F8nn i bostedskommuner, bostedsfylker og hele landet (K) 2000K2 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefKjNar",
        "type": "t",
        "text": "12449: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter n\u00E6ring (3 grupper) og kj\u00F8nn i bostedskommuner, bostedsfylker og hele landet (K) 2008K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SBMENU6041",
        "type": "h",
        "text": "Legemeldt sykefrav\u00E6rsprosent og -dagsverk samt andel l\u00F8nnstakere med legemeldt sykefrav\u00E6r"
      },
      {
        "id": "SykefBoFKjAld",
        "type": "t",
        "text": "12446: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter alder (14 grupper), bostedsfylke og kj\u00F8nn (F) 2000K2 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefBoFKjNar",
        "type": "t",
        "text": "12447: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter n\u00E6ring (17 grupper), bostedsfylke og kj\u00F8nn (F) 2008K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefKjFinNar",
        "type": "t",
        "text": "12450: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter fingruppert n\u00E6ring (85 grupper) og kj\u00F8nn 2008K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefBoKomKj",
        "type": "t",
        "text": "12451: Legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent) for l\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r), etter bostedskommune og kj\u00F8nn (K) 2000K2 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SBMENU7386",
        "type": "h",
        "text": "Andel l\u00F8nnstakere med legemeldt sykefrav\u00E6r"
      },
      {
        "id": "SykefraKjonAld",
        "type": "t",
        "text": "10989: L\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r) med legemeldt sykefrav\u00E6r (prosent), etter alder (14 grupper) og kj\u00F8nn 2015K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SBMENU7385",
        "type": "h",
        "text": "Antall og andel l\u00F8nnstakere med legemeldt sykefrav\u00E6r"
      },
      {
        "id": "SykefraKjonKomm",
        "type": "t",
        "text": "11122: L\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r) med legemeldt sykefrav\u00E6r, etter kj\u00F8nn (K) 2015K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefraKjonFBoF",
        "type": "t",
        "text": "11176: L\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r) med legemeldt sykefrav\u00E6r, etter n\u00E6ring (17 grupper), bostedsfylke og kj\u00F8nn (F) 2015K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SykefravKjABoF",
        "type": "t",
        "text": "11177: L\u00F8nnstakere (16-69 \u00E5r) med legemeldt sykefrav\u00E6r, etter alder (14 grupper), bostedsfylke og kj\u00F8nn (F) 2015K1 - 2020K2"
      },
      {
        "id": "SBMENU6042",
        "type": "h",
        "text": "Sykefrav\u00E6r if\u00F8lge Arbeidskraftunders\u00F8kelsen (AKU)"
      },
      {
        "id": "SyssMidlFrav08",
        "type": "t",
        "text": "04547: Sysselsatte midlertidig frav\u00E6rende hele unders\u00F8kelsesuka, etter kj\u00F8nn og \u00E5rsak til frav\u00E6r 1996 - 2019"
      },
      {
        "id": "SBMENU3201",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier - Egenmeldt og legemeldt sykefrav\u00E6r"
      },
      {
        "id": "SBMENU3200",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier - Legemeldt sykefrav\u00E6r"
      },
      {
        "id": "SBMENU6043",
        "type": "l",
        "text": "Avslutta tidsserier - Sykefrav\u00E6r if\u00F8lge AKU"
      }
    ],
    "/al/al04/sykefratot/SBMENU3201": [
      {
        "id": "SykefravKjonTypSI",
        "type": "t",
        "text": "09665: Sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter kj\u00F8nn og type sykefrav\u00E6r. Sesongjustert og ikke-sesongjustert (prosent) (avslutta serie) 2000K2 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "SykefravNarKjonType",
        "type": "t",
        "text": "08720: Sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter kj\u00F8nn, n\u00E6ring (SN2007) og type sykefrav\u00E6r (prosent) (avslutta serie) 2000K2 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "SykefravaerAar",
        "type": "t",
        "text": "07869: Sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter kj\u00F8nn, n\u00E6ring (SN2007) og type sykefrav\u00E6r (prosent) (avslutta serie) 2001 - 2018"
      },
      {
        "id": "SykefravSektor",
        "type": "t",
        "text": "09040: Sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter kj\u00F8nn, n\u00E6ring (SN2007) og sektor (prosent) (avslutta serie) 2008K1 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "SykefravArbFylke",
        "type": "t",
        "text": "09041: Sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter arbeidsstedsfylke og kj\u00F8nn (prosent) (F) (avslutta serie) 2008K1 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "Sykefraver",
        "type": "t",
        "text": "04716: Sykefrav\u00E6r for arbeidstakere, etter kj\u00F8nn, n\u00E6ring (SN2002) og type sykefrav\u00E6r (prosent) (avslutta serie) 2000K2 - 2008K4"
      },
      {
        "id": "SykefraAAR",
        "type": "t",
        "text": "04717: Sykefrav\u00E6r for arbeidstakere, etter kj\u00F8nn, n\u00E6ring (SN2002) og type sykefrav\u00E6r (prosent) (avslutta serie) 2001 - 2008"
      },
      {
        "id": "SykefravVarigKv",
        "type": "t",
        "text": "08821: Sykefrav\u00E6r for arbeidstakere, etter varighet i kvartalet og type sykefrav\u00E6r (avslutta serie) 2001K4 - 2014K4"
      }
    ],
    "/al/al04/sykefratot/SBMENU3200": [
      {
        "id": "SykefravKjonYrk",
        "type": "t",
        "text": "11928: Legemeldt sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter kj\u00F8nn og yrke (prosent) (avslutta serie) 2015K1 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "SykefraArbtakAlder",
        "type": "t",
        "text": "03218: Legemeldt sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter kj\u00F8nn og alder (prosent) (K) (avslutta serie) 2000K2 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "LegSykArbNaerKv",
        "type": "t",
        "text": "07905: Legemeldt sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter kj\u00F8nn og n\u00E6ring (SN2007) (prosent) (K) (avslutta serie) 2008K1 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "SykefravKjonAldF",
        "type": "t",
        "text": "08320: Legemeldt sykefrav\u00E6r for l\u00F8nnstakere, etter bostedsfylke, kj\u00F8nn og alder (F) (avslutta serie) 2000K2 - 2018K4"
      },
      {
        "id": "LekesykNaer",
        "type": "t",
        "text": "06432: Legemeldte sykefrav\u00E6rstilfeller som er aktive i kvartalet, etter kj\u00F8nn, varighet og  n\u00E6ring (SN2002) (avslutta serie) 2000K2 - 2008K4"
      }
    ],
    "/al/al04/sykefratot/SBMENU6043": [
      {
        "id": "AKUSykefravaer",
        "type": "t",
        "text": "08679: Sykefrav\u00E6r if\u00F8lge Arbeidskraftunders\u00F8kelsen (AKU), etter kj\u00F8nn (prosent) (avslutta serie) 1972 - 2017"
      }
    ]

  }
}